熱狗泰回應連登仔：你們繼續玩泛民小圈子抹黑吧，我認真做事，我相信有識之士是會看到的。

熱血公民蟲太：每每泛民做壞事，熱狗總會被抹黑老屈，其手法千篇一律。

日前街工不服從初選協定，其他泛民大佬以退出初選機制迫使梁耀忠退選，導致「泛民初選分化泛民」的局面；今日連登就出現抹黑熱狗的帖文，指【街工主席原來係一隻熱狗】。

然而我寫此帖不是為「罵戰」，因為我對這個話題完全沒有興趣，在34度的烈日下，參與這個「討論」的人的腦袋可以扭出水來。

我希望大家懂得欣賞我們怎樣做實事，並請你介紹熱狗給你的朋友，勸勉大家珍惜同道中人。

該帖有一個觀察，指梁耀忠議員與我常常一同開記招。這個觀察沒錯，不過說得不夠，要我加以補充：

在農曆年後，有經營私營補習中心的校監與我聯絡，表示接到教育局的指令，要求補習社停課停業，希望我能夠提供協助；但由於疫情未明，我只給了一些建議，並未有公開表示跟進。

其後，教育中心聯盟的負責人再與我聯絡，指梁耀忠議員願意協助他們召開記招，並詢問我會否介意，如果可能的話，更希望我可以仗義參與。

結果我答應了，原因非常簡單，能夠幫助業界，我便去做。在此期間，我在背後做了什麼，並不重要；重要的，是為私補界從教育局那裡爭取一個公道。

你們繼續玩泛民小圈子抹黑吧，我認真做事，我相信有識之士是會看到的。

蟲太同白頭佬一齊開記招仲唔係鬼？理撚得你咪係做實事幫人

反熱狗就係「泛粉」？

蟲泰口中班左膠都成日屈本土派「熱狗」，熱狗同左膠水平未又一樣

我覺得你純粹係靠鬧泛民搵市場，你話你做野

我認為而家最需要做係贏選舉同推動國際線

而你同旗下宣傳隊，係做緊私怨定係實事

你懂的

好後悔四年前投左比佢

人生污點

其實佢選乜撚野？
熱狗唔係話退出社運既咩

成日講做野
其實佢地做左啲咁野咁巴閉

（4年前投四眼）

發現泰博唔聽國師話鳩戴口罩要投白票了

熱狗+白頭佬

唔支持熱狗既人一定係犯聞

佢嘅論點就係
你應該睇到我做過咩
除非你係豬
而唔係講自己做過咩
和你唔係勇你無勇過泛民你又杯
用消錯法只能係民建聯B隊

收皮啦反骨仔！入到閘你照樣輸！

鳩坐泰同以前班老坑泛民一鳩樣垃圾

撐熱血街工#heh

iq test

熱血街工民

背叛完本土派仲想扮本土

泰生呢四年除咗插央，有冇人話我知佢做過乜嘢？

可唔可以唔好再轉隻熱狗D野上黎

WFC

最撚憎熱狗
垃圾泛民都好撚過熱狗

屌票，熱狗正常發揮，票喺你哋手吧。

蟲泰坐低.jpg

我一票松泰 一票白頭佬，四年後我屌晒你地兩個老母

好彩四年前都無投俾呢班垃圾

我都有人生污點